契媽：20年前種下的種子，20年後（即係依家）已經慢慢開花

屌你老母

做咩屌契媽

20 年?
你係美國就可以咁睇

依度香港呀